涉謀殺分屍支那婦下體有蝴蝶紋身 屋內檢獲避孕套同冰壺

【20:10】警方在涉事單位撿獲一個「冰」壺，不排除疑犯染有「揩冰」惡習
【13:40】探員再於單位撿走一批證物，包括染血的金屬條、洗衣液及避孕套等。

老mk
但我信佢後生一定好正

你真識食

係劏房扑野應該全層都聽到

好正

冇估錯 真係冰

Ching 高汁

呢d應該拎出黎比d毒撚強姦犯解決性需要

我第一反應都係呢樣

癲到咁9成係因為冰

咁岩遮撚住左對眼

我覺得都係典型大陸人細眼樣

依樣毒品都幾奇妙可以完全改變一個人嘅腦部構造，通常嗰啲食人肢解九成九都係伏冰伏到傻咗

#metoo

唉....個女知老母有TAKE野
真係應該一早報警拉鳩佢老母

下世投個好人家 唔好再係強國同香港受苦

屌, 塊面寬撚過方包, 都咁撚有自信紋閪?

點解報紙佬/黑警會知人地下體有蝴蝶紋身

呢單野香港好可惜無死刑

屌過

人性本來就係咁，冰只係令人忘卻世俗枷鎖回，復自我。

冰毒原來咁癲
仲以為只係精神左，唔洗訓教

琴日隔離post有個巴打話佢閪毛生上肚
原來紋身黎

認同，人性本性醜惡，所謂既social norms都係造作

你講個種drug應該係molly，不過一缺水就gg

冰係咪算係常見毒品入面最恐怖個種

唔死嘅話喺香港做雙非
書簿津貼、免費教育、食物銀行、東華三院免費柴米油鹽+1排12卷VIRJOY廁紙
有乜咁受苦

仲未計當佢同老母
居港滿7年
獲得公屋一層

Yes and heroin

做狗做到連苦唔苦都唔識分？

冰壺

你覺得苦
但係 係佢地大陸人想要嘅生活
唔係點會不惜一切衝落嚟生仔/
為張香港身份証？

好似好多人做生意
都話蝕住做、無賺、慘過打工
但叫佢不如執咗檔嘢
佢又唔會肯; 道理一樣

油麻地玉器市場出面大把檔賣冰壺當裝飾品咁賣都無差佬捉既

廣告:冰會溶咗你個腦

毒品害人

開埋堂眉

遇害女兒美洁

四川老雞

無菇朋友MV

樓豬個名

睇黎以後叫凍飲都要走冰先得

蝴蝶逼

你做咩姐？
零分 get out

就黎冬奧，好快有冰壺睇
今年仲要南韓搞，應該時間唔錯

廣東道唐樓多吸毒友

做乜撚野呀

專才計劃就係輸入呢種垃圾
要納稅人比錢養？
多謝支那wo

社會垃圾

屌你係咪弱智黎
字你又打錯 成篇文又寫到一舊舊 都唔撚知你想講乜

唔知個女係咪又係品學兼優，乖乖女呢？
操行拎A+？

琴日睇新聞先有個校長定老師出黎話佢品學兼優
例牌架啦

佢係風紀,都唔會差得去邊啦
希望佢安息,下世唔好做大陸人,香港人

無錯,明明一句支那人唔好再黎香港就夠。

你依d真係好L on9

呢啲人仲洗可憐？

個女人係咪假結婚落黎

衰啲講句，受害人有啲似

本身打仗忘卻疲累用

做乜鳩

你那裡 是蝴蝶

可能個老母係前中國冰壺代表

.......

有domdom好正常啫 咁都要強調

睇下有無幫兇掛

成個post最高汁回覆

高質喔

支那女人都係雞

做開 141

認真,想抽中做陪審,
做一單呢d恐怖的case,好大機會審完後個官會終身豁免再做陪審員

多數又細又三白眼先會畀人話目露兇光

呢個po都有得笑真係落地獄

不如你試下去過呢種生活先啦

仆街 之後聽返都諗起呢件事

巴打咁留意我

可能你真係唔知更窮係咩境況 佢講得冇錯 最小 樣樣基本都有 你估大陸有冇
佢不幸係有個咁既老母 佢老母要落黎生佢 期望太大

好多人入咗pool但一世都抽唔中啦, 有幾可會中兩次

我有個同事成日中,雖然次次都只係到庭standby無試過真係揀中
不過好在係鬼佬公司,jury leave無人會有意見

個pool咁多人你都中兩次，抵你做啦

係差在個老母未住滿7年拎唔到公屋啫

明顯支那老雞take完野傻撚左

屌

巴打可唔可講多啲
Molly都係用冰壺吸食？
其實ice 同molly 既分別係咩
聽人講啲人吸完冰毒會好精神，但同時又好放鬆
同埋會好口乾，冇咩胃口
呢啲症狀係molly引發出黎？
Thx bro講多少少

辣殺

毒品唔壞腦你點high 呀，話大麻係藥果班試下日日食睇下死唔撚死

你話嗎啡係藥呀？
日日打睇下死唔死

可樂英我知，Yes係咩黎？未聽過呢種

娶佢落嚟果個男人應該要捉出嚟打。

肯定成身冰瘡

屌你 你問冰係咪最常見毒品入面最恐怖
人地答你yes啊柒頭
之後再答埋你heroin都係毒啊屌